職場食物鏈低層如何生存

新入職乜都唔識嘅人，點樣生存求指教

扮傻

埋堆

但要睇下埋邊個堆

亂咁埋死得仲快
Dup低頭做野最好

Intern

做好本份
咁都出聲
唔好估估下

有咩就同報告畀老頂
仲有最重要善用E-mail

咩都出聲

唔識就一定要出聲
但遇到問題唔好下下問人
諗下自己解唔解決到先
乜都問supervisor你好快會比人炒